[跟特首學野] 有無人星期六一齊去行天

諗緊去大嶼天， 定係獅子天好

我地大家，在獅子天下相遇上